警察係正義嘅相反詞

做警察係為伸張正義定為警棍延伸